2300 紅土遊行上訴成功！！！

#金鐘 #紅土
2300 紅土遊行上訴成功
上訴委員會批准申請人新路線
由海心公園遊行至黃埔A出口散去
遊行時間縮短為 15：30 - 17：30
另需100糾察協助申請人維持秩序。
惟海心公園集會被反對。
稍後會公佈糾察招募渠道，請密切留意！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

有lono！
和理非朋友請放心去行街

尋日即場燒撚左封反對通知書副本 今日就批

光復紅土！時代革命！

其實反唔反對都照出黎架啦

盡力和理非 推多D人818

睇唔透

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

我係勇武派
以武制暴係必要時先做
既然已經有不反對通知書
我地喺嗰段期間係無理由會同狗發生衝突
所以請和理非放心出嚟行街